溝咩女吖

溝到咪又係等分手

真

清好波

正正經經叫隻雞啦，咁大個人

雞都唔接佢